想買部卡拉 OK 機返屋企玩

邊度買好？
我見深水埗要五千起
大陸會唔會平d?

買過，買完根本唔會玩，你一唱隔離左右屌到你pk

你有興趣既我賣我果套俾你

唔用咁大對喇叭得唔得呢又？

我用以前neway都用果對喇叭
聲可以較大細，但細聲你又唱得唔過癮

買左幾錢
其實我想買個細個 d 嘅喇叭
因為屋企唔係好大
得果二三百尺

你睇到呢個post應該心諗：終於有機會扔走舊垃圾

你個名

卡啦ok機大陸買
內置一萬首舊歌，果陣買1600人仔

mixer 深水埗買 3千幾
一對大喇叭 深水埗買 一千幾

有興趣既話成套野3k俾你 可以上門試機

我呀媽成日屌我晒位問我幾時丟左佢

taobao 有ktv 盒，連兩支咪

但係你自己要有hifi 先似

200蚊 我買果時

喇叭幾大啊

可以可以 update 歌㗎

你係用全民k 歌個 ktv 版app , 所以唔會冇新歌。

點歌可以用電話掃qr code 之後點，唔止一部電話用

大約
480mm高
280mm闊
250mm厚

有興趣可以加我tg @STH377
唔買吹下水都得